梁家傑：連登支持杯葛太天真 大部分市民希望議員留任

【明報專訊】民主派議員仍未就是否延任達成共識，公民黨主席梁家傑認為「齊上齊落」至為重要，但經歷上月DQ風波，他提醒黨內議員日後毋須再簽聯署，「為何發起聯署？就是一些人用來『夾』人的」。有抗爭派指議員延任是「背棄港人」，被問公民黨日後能否繼續與他們合作，梁以跳舞為喻，「合作都要兩方面一齊，it takes two to tango（要兩個人才能跳探戈），如果你的partner（搭檔）不願意跳，你是跳不成的」。

籲黨員不再簽聯署 免予口實
公民黨及部分泛民參選人早前因聯署表明35+否決《財政預算案》等政府議案的聲明而遭DQ。梁家傑認為，日後不要再簽聯署，以免予人口實，「很難數百人、甚至數千人斟酌一個半個字眼，所以無謂幫那些『別有用心』的DQ主任，讓他們容易些DQ你」。他又稱民主運動走至今日，各方毋須再互相脅迫，「民主派不去抗爭，還有意義存在嗎？」

面對延任爭議，部分抗爭派成員提出集體杯葛議會。梁家傑稱，近日他連「連登討論區」都看了，但認為支持杯葛的論述「光是站在一個原則高地，但民主運動如何延續下去，我真的聽不到」，又稱不要把事情簡單化，「上車就『奶共』，落車就抗共，不要那麼簡單啦」。

延任否持開放態度
「出線者意見不直接影響決定」
有建議指來年可在議會外聯合初選出線者建立工作平台，繼續議政及組織政治行動，梁家傑認為，平台無法即時取代立法會，但可雙線並行。

他說就延任做民調具參考作用，但認為大部分市民希望議員留任，又稱黨內議員保持開放態度，「那班『真命天子』、35+入閘那些人，他們想着一有得選，議會就是他們的，他們可能都會給意見，但當然不會直接影響22位現任議員的決定」。

狗改不了吃屎

三大重點
一、反口話唔應該簽抗爭派聲明，搞到俾人DQ
二、支持杯葛諗得太簡單
三、初選勝出人想夾泛民，唔會聽佢哋講

販民：唔走！

咁你搞初選係咩？

連民主黨都話跟民調，公民黨發生咩事

留咩守姐
講清楚點 係接受委任

公民黨的利益來自法律界的支持
而法院果班官係地下黨員

中共一壓公民黨一定最先下跪

梁家傑真係世界級

為左保住 自己既生存價值,
參加非法議會, 扮民選議員

真係乜柒癲野都講得出

議員留任
接受中共委任做當然議員先岩喎

佢已經精神失常

仲講緊得連登反對接受委任
出去各大區議員,傳媒fb 望一望啦柒頭
大部分都係叫你地拒絕接受委任

可能半年後大家集中營見
更可能選舉一拖再拖無限延期
如果真係咁，望返今日，真係會覺得好笑
為左D無謂野內鬥不斷

玩敵我矛盾屌佢老母

佢篇文屌曬抗爭聲明、抗爭派、初選同所有支持杯葛嘅人

佢對連登宣戰

支持全部留任 keep 住多一條議會戰線。

以前臨立會冇人，過咗乜都冇人報， 完全無聲音。

Out of sight, out of mine.

//運動如何延續下去，我真的聽不到//
做議員做左咁多年，延續左啲咩？
佢打份工出糧定咩？
點解仲未有特首普選既？

公民黨仲衰過民主黨

唔走咪第日射落海都唔選你

啱啊，明明係一個好簡單嘅決定
泛民完全唔識處理，hang咗機兩個禮拜
到今日民主黨先出嚟話跟民調

啲黨比呢啲過氣議員鳩up害撚死
白鴿就成日有隻四方西出黎
公民袋就有呢件

沉默既14代人都支持

一副「精英」心態，
高高在上咁，
根本就唔信群眾係有智慧

選舉拖唔拖 係睇親共派贏面幾大，如果港共有信心贏咪比你選囉

億

啱呀，唔應該當連登意見係主流
但幾時會好似當年同當奴曾咁，搞返場辯論？

//「那班『真命天子』、35+入閘那些人，他們想着一有得選，議會就是他們的，他們可能都會給意見，但當然不會直接影響22位現任議員的決定」//

有民意MANDATE既初選勝選人都係臭四咋
總知依家係委任我去做萬年民代，你班垃圾唔洗旨意搶我個位

其實同777 完全一撚樣

中心思想就係
[b]自己永遠是對的
沉默大多數係支持自己[/b

公民黨
正常發揮呀

禁錯左 推返

就係見你地留任都係延績唔到場抗爭, 先叫你地總辭
總辭起碼唔會合理化港共推遲選舉一年

證明佢地認同法治已死 要靠議席保住自己存在價值

民主黨都半縮 你都咁

連登算係乜
同香港人作對
公民黨等滅黨啦

留意返 呢個所謂內鬥係邊個引起
本土抗爭派支持唔做 但最後決定都係話睇民調 呼籲選民做民調
但所謂民主派直頭話唔需要參考民調

佢唔會係集中營la

支持留任

理由：無理由用放棄自己權益既手法去彰顯公義，咁樣贏到畫面，但輸左實際利益

咁熟口熟面

大部分市民支持國安法、健康碼

入去就係要令社會keep住有noise。

唔好畀佢寂寂無聲。

梁家傑已經出到口會係民調做手腳！老實講民主運動同呢班老賊有咩關係呢﹖

參考民調但係話大部分市民支持留任
痴撚咗線

身為民主陣營政黨
最基本 專重民意, 聽取民意都做唔到

仲做乜撚野泛民, 民主派

仲有腦, 仲有原則, 一早就應該民調 或者 再公投
唔係好似而家咁, 屌完一大輪, 白鴿黨先話做民調

黨報都幫梁老賊背書了！
仲有咩好講﹖

有沉默大多數
仲有14億民意支持
贏曬

民意： am I a joke to you?

C叔，不如整個泛民投票整合貼！

有人要供樓

如果可以比一個限期我，我想做一萬年！為香港人爭取一萬年時間！

泛民老賊唔退出民主運動，香港等玩完！

班撚樣幾時先明
而家唔係延任定走邊個啱邊個錯嘅問題
係你地班冚家鏟嘅態度好有問題高高在上唔肯傾唔肯聽人講
已經唔洗再睇落去分裂硬

接受委任都冇問題既
但問題係你留係入面嗰班人係垃圾 冇抗爭意志
黨歌法連反對票都唔投 講經咩

乜撚野原則高地呀, 大是大非大原則你同我講高地, 而家你班仆街接受委任組建非法議會呀, 仲未計你幾十年來乜鳩都擋唔到, 含撚啦

仲要日日用「不分化」屌返人轉頭，無恥到

人地真係驚你班連登仔老鼠
你地咪鬧囉，最後咪又含撚投返鄺仔入去供完層樓

有險可守

每月十皮連津貼, 緊係要死拗搵理由辯駁架啦, 唔洗供樓咩

建制B隊我屌你老母

唔緊要，大家都唔同路
新建制派唔再掩飾自己係好事嚟

公民黨接受委任，可以自己活下去，當然有險可守！

人地傑哥驚你班連登仔有牙咩

公民黨比人開刀DQ哂咁濟
就即刻跪垃撚圾

唔捨得份糧

內外都要 make noise, 全方位長期 make noise.

真係好垃圾，話「但民主運動如何延續下去，我真的聽不到」，咁你自己又唔講？辭左延續唔到，唔辭就一定延續到？

下年用選票投走佢
你依家一係要佢 一係乜都唔好要

a） 效果有可能大於0
b） 效果0
效果=議會內阻擋惡法既能力

咁我寧願要佢啦？

泛：Know you place, condom

今朝民主黨出黎開記招

根本就係夾鳩公民黨

點解公民黨唔講人地夾佢

根撚本傳統泛民一直都睇後生 素人 勇武唔順眼
過去一年口講和勇不分 口講手足手足只係因為民情洶湧 焗佢地撐
佢地 心心不忿一直都處於下風 去到初選仲要大敗
佢地知道過左呢年佢地想選都唔會有得再選 有得選都贏唔到 咁當然唔會妥協啦

仲要發脾氣話早知唔簽抗爭聲明

組成「二級議會」化解分化毒計，共有10大好處共贏齊探討

睇民調啦，唔洗口交部式喊話

民主投共派

公民黨班大狀好等錢使咩

我地依家個方向根本唔應該係討論去留 而係去令參與非法反民主行為嘅人受制裁

所有endorse反民主自由的臨立會的人（包括泛民、建制）都要接受國際制裁。

請五眼聯盟對所有留任議員施以制裁

你夾人就得人夾你就唔得

留喺入面，又可以點延續個運動？佢地有講得清楚咩？

屌你老母,今日民主黨都識出黎降溫你仲撥火,到底依家係邊撚個分化

睇怕泛民好快同11哥可以再次成為戰友

公民黨

仲講緊下年用選票投走佢
第一 下年未必有得投 臨立會講明係任期不少於一年 邊個講下年一定唔會繼續延任？
第二 初選咪用選票投走左堆舊電池囉 初選又唔當投票？
依家大把人講影子議會 留任者將實權交出比初選勝出人

屌你老母 講撚到底 咪又係唔撚夠膽同港共鬥

等民調bin c

佢下下衝出黎做咩姐，叫有議席𠴱幾件回應啦
同無人叫你跟連登，係跟民調同公投

屌佢老母

有議席果班除左慢必同HEIDI個個龜縮哂

市民送你入去，養大左就自己決定

因為諗唔到杯葛後要點。
好似無第二個options.

認為認為認為
你認為係就係?

push

原來你有睇連登
梁家傑
我屌你老母呀，成班泛民呢廿鳩幾年做左d乜？
上年送中唔係你地阻止嫁屌你

公民黨從一開始都係呢類人
楊onq 都係

佢依家係咪叫向最新民意授權(初選出線人)宣戰

由頭到尾大家都話睇poll or公投
留低你拋個plan同commitment出黎都冇話一定唔得

依家呢個態度係咪準備變11哥?

梁家傑：我睇唔到，我唔清楚，我唔知道

呢兩個共諜

唔洗返工
鳩投票 又有錢收
點解唔留任

梁家傑：我屌曬你哋老母

毛姨姨走得快
可能睇清咗公民黨

又一分化標題

//面對延任爭議，部分抗爭派成員提出集體杯葛議會。梁家傑稱，近日他連「連登討論區」都看了，但認為支持杯葛的論述「光是站在一個原則高地，但民主運動如何延續下去，我真的聽不到」，又稱不要把事情簡單化，「上車就『奶共』，落車就抗共，不要那麼簡單啦」。//

邊L度話「天真」呀？！

西環柯打：仲想撈，就同抗爭派割席

如果下年仲有得選舉
公民黨唔好去我果區呀
我真係會投建制
點都要滅一次黨嫁la 公民黨
帶個律師光環
私人檢控左幾多單?
人地泛民許智勇都用法律途經做野。。。
公民黨梁家傑叫外國唔好制裁香港 仆街la

聽VL巴話今日有個泛民同本土派嘅交流會
但如果泛民啲人態度仲係咁西 不如唔好傾算

你要留都要說服到人先得加嘛.....
而唔係態度囂張挑機擺明搵交嗌

//但認為支持杯葛的論述「光是站在一個原則高地，但民主運動如何延續下去，我真的聽不到」，又稱不要把事情簡單化//
我都聽唔到你留任可以點延續民主運動
一D抗爭意志都無，其實你地留或者唔留都係一D用都無

政棍。

是但啦 你總唔總辭都好 反正我都唔會再投泛民
一件事搞到咁撚肉酸 四方閪又要出來柒 咁嘅代議士食屎啦

條撚屌淨係識睇鄭經𨌺 李惠玲梗係遠離民眾啦
同林鄭講野有咩分別

其實毛姨姨都話支持留任……

再睇下新東初選

訪問果時未知民主黨縮

而家公文袋仲衰過當年五區公投嗰陣

一齊落地獄啦，橫掂拉都係拉9佢地先

支持留任姐 唔代表毛ee 拒絕聆聽民意
由頭到尾都唔係接唔接受委人任既問題 個問題係唔聽民意

D政棍開始現形

中聯辦民調？

" 黨主席梁家傑上周五接受本報專訪說............ "

呢一年都已經盡量屌少啲呢班冚家鏟
但由初選開始到而家佢地越黎越目中無人真係好撚難頂

梁家傑你食屎啦屌你老母
同11哥有乜撚分別

民主派不去抗爭，還有意義存在嗎？
你知道就好啦

佢哋一開始自己獨行獨斷又真係幾好笑嘅
為咗唔想自己利益受損連做民調諮詢都廢事做
一口咬定香港市民支持留任
你班人就一句不分化將所有批評無視
然後就話人內鬥

咁嘅態度知唔知自己友縮都一樣啦下話

大部分市民

入到去要乖乖地下年先有得選
真係做花瓶

其實班撚樣販民不嬲都係咁
順我者昌逆我者亡 一路走來始終唔得
呢兩三個月以為搭撚左時光機

連登仔：大部分市民支持留任嘅一定係中聯辦民調

依家似佢地係極端派多d

政客思維

販民

連登係少數聲音呢點冇錯，或者咁講目前後生本土都係少數

FXXK YOU LA

錯撚左啦
班撚樣唔係有可能大於0
而係無限趨近0

沉默的大多數

等民調囉，
就係用民意夾你，有咩問題？
如果覺有問題就唔好再叫自己做泛民。

暫時有一個對家做嘅民調

支持留任其實真係無問題。議員都係人，可以有自己意見。
但聽唔聽民意就另一件事喇。

成班小醜延唔延已經唔撚想理
係撚都要出撚辣火頭

又下賤又死蠢，共產黨最愛

冇公投
你點知的

當對家都係5050既時候
真係唔知邊度黎勇氣話大部分人支持接受委任

1310 人

佢地計埋藍絲

公民黨已被DQ滅黨，2020最後一次出現係立會

咪係
成功夾人所謂民主回歸都未同你計呀

民主黨都叫有少少改善
公民黨真係專出政客

公民黨正式成為建制政黨 係咁多

胡志偉同佢d語氣大撚枝到，冇選民選你，你什麼都不是呀，班撚樣依家學埋保皇黨d衰嘢，玩厚顏無恥，抵俾人屌啦

等滅黨，飛機師唔割都冇面畀

真 忠誠反對派

漏link添
連民主黨都做民調，公民黨縮撚咗去邊？

唔好話我地分化
睇下佢地d仆街嘴臉

阻人搵食如同殺人父母，兒登仔

大部分議員傾向留任咋？

條撚樣啱啱係我面前行過，如果我早5分鐘睇到呢篇我一定屌柒佢。

佢地又真係唔駛理連登
連登班人就算投都投本土
唔同票源
呢到有邊個初選有投公民黨

有可能學支那計14億人

食屎狗

咁討論下杯葛完有咩做咪得，大家都係想件事好。
去外國搞流亡議會得唔得？

留任？交八成人工出嚟幫抗爭者

民調都唔跟啦

留得姐係接受共匪嘅委任
姐係名正言順佢地都係中共嘅人

雖然佢地不嬲都係做咗忠誠反對派都咁多年

群眾本來真係冇乜智慧㗎
全靠賣港泛民自揭瘡疤越揭越多
依家先叫醒醒地咋

要一班靠議會搵食既人承認議會冇用真係好難
黃碧雲之流本身政治生涯玩撚完
咁樣俾佢可以有政府OFFER個忠誠反對派俾佢做多一年
你係佢係都唔會走
(但係咁樣叫唔叫出賣抗爭者 我就覺得叫囉)

上年69612開始好左D 肯郁俾人睇
我都以為師兄弟全部歸位步伐一致
今次又黎危急關頭見少少甜頭又打算出賣抗爭拖後腳
真係好失望 都唔知哄第幾次

政府既OFFER 你鍾意拎係你既決定
只希望你地拎完今次既生存空間
之後再有機會選嗰陣唔好再話自己同抗爭係企同一邊
叫人含撚投你

其實班泛民無論今次延唔延任都好
下年都唔撚使選啦

佢地做得最錯嗰步就係玩初選
俾本土壯大咗聲勢
而家擺明係夾你㗎啦
重想學之前咁側側膊？

1. 事實係走冇比路線出黎。有路線果D 其實唔洗走都做到,因為果D野唔洗泛民LEAD。

2. 諗DQ 多餘,泛民唔做好D, 唔DQ都比人VOTE OUT

3. 你都要做D 野比人知你留底會做乜。唔係我會議會抗爭就完。好似以前咁做叫 "抗爭"既話得10% 人會服。

本身初選都係圍威喂嘅遊戲.

大狀黨全黨亡黨
成黨都垃圾反民主既人

搞個公投囉
唔撚夠薑又想袋袋平安就咪撚講到自己仁義道德

講真佢未必錯

所以要公投囉屌你老味

你班死老嘢好心真係收皮喇
你哋個套係得 一早有民主喇
使撚搞到今時今日咁咩
仲要走嚟獻世

林夕太天真

推

永遠中共比少少甜頭/大鳩你
你班仆街就妥協/退讓
你哋有撚用咩

交俾初選就正常d。過去幾年班友仔會又唔撚開，票又唔撚投，係最近一年因為反送中俾傳媒影撚住至蒲多咗頭。

track record差到咁，邊到仲信得過佢哋入去會做嘢呀。唔通又要揾支cam場場mon撚住佢哋做live去監察佢哋咩。佢哋每個月逗十皮㗎，做嘢成個低級職員咁，踢吓至郁

公民黨真係最撚仆街，一個大狀黨眼見面前制度崩壞就反而走入個制度入面

mind

監粗嚟啦 坐得低就唔走！
使鬼打fb千字文

我怕太多睇到人眼花

佢話大部份市民支持

但民調又係參考下

見到對家串你話" 唔捨得份糧呀"

就知對家想你地做咩

梁家傑攬炒公民黨

「上車就『奶共』，落車就抗共，不要那麼簡單啦」
正係因為班泛民咁簡單嘅事都做唔到，所以先要你哋走。

屌你老母 食相一次比一次難睇

你地係議會阻止到乜? 議會記錄證明一切

你地成日口口聲聲話議會抗爭 抗爭咗乜?

連毓民 長毛半成都無 我寧願你坦白話自己好需要份糧 需要供樓 我條氣都順d

唔好再比其他支持你嘅選民假希望啦

以前都算 但你宜家係食緊所有犧牲咗負出咗嘅手足 嘅人血饅頭呀

幾多手足係為咗爭取民主 雙普選 甚至獨立 命仔都無埋 仲有好多不同程度嘅身心傷害

就係你班撚樣 成日話自己係幫市民爭取民主 到頭來 廿幾年啦 乜撚都無呀

但組團上北京 入中聯辦 樣樣齊

劉細良你坐咗係水炮車前面未呀? 講就叻 你去比水炮車射下睇下點

屌你老母泛民

咪撚阻我搵10皮啦 你班港豬

民主黨都可以話幫老野行得慢跟唔上
公民黨就一定係仆街 初選講野都串柒柒 覺得自己好偉大做左好多野

夠膽就公投 講咩都冇意義
我夠可以話想你地拒絕委任嘅市民好多

林奠都話大部份市民支持国安法

公民黨的政治能量來自大律師公會

香港司法黑暗,法官會針對篤眼篤鼻的大律師

法官係中共黨員
------------------

公民黨反唔反係睇共產黨果一刻是否允許人扮反對

仲有 呢個唔係杯葛 係拒絕共產黨委任
你地4年任期完左架啦

公民袋表示我做順民了 比返我地搵食啦 我愛黨愛國都DQ我地有無人性

會又唔柒開缺席，投票就去左拜山射波，夾硬開得成會就快快手被抬走後去咪台講兩聲好嬲好嬲。

我唔覺有乜分別

口吻十足十支聯辦，想搞港獨太天真，大部分市民希望一國兩制

大陸不知幾想有反對黨維穩
政治花瓶得個擺字

泛民打手只想永續含撚

講咩何能性大於零黎呃你，可能含多次香港就會有救，中共就會放任港獨

好似天真個個係佢 依家係要攬炒

胡志偉梁家傑又會睇唔到

民主黨my香港

就法治而言 公民黨係呢一年有冇講過D咩

呢個真

人老左真係智力下降

玩咁大? 不了
做忠誠反對派 假抗爭路線
政治生涯先長 長做長有

估唔到最垃圾係公民黨
新東含左佢無投天琦既有咩感覺

支持留任

二級議會，流亡議會大把人有講

但泛民咁嘅口吻，睬你都傻

灣仔區楊主席：omdb package好好架咪引戰，鄺囝條撚好甜。

班友本質根本係反民主 留咩任你個任期完撚左架撚樣 大律師咁簡單既道理都唔明仲話唔係咁簡單既事 口話不分化但就成撚日話抗爭派夾住你地 你班撚樣就肯定係投降派啦 都唔知邊個分化邊個

法治已經唔止變左喪屍, 成個公民黨比人咬完屍變緊

呢句真係笑撚咗，調都唔調就話大部份市民支持，唔講以為佢哋同每一個市民都會玩心靈感應，知道晒佢哋諗乜

是但啦 畀你公民黨玩多年 下年都要滅黨

收皮啦
K100城寨全部泛民支持者觀眾都屌
你地班人留係到累街坊幫共產黨洗底
重話少數人你認話貪個幾百萬軍糧都冇咁嬲

政府擺明玩分化。但接受委任都可以有唔同玩法。嗱，我地接受委任，但係我地講到明會不停講臨立會係唔合法，仲會係議會否決好多議案，你咁都要委任我地就唔好怪我地日後玩野。

連登仔有提過唔同方案同埋後續囉唔該

區J 前公民黨

佢地都冇得選 唔做冇得再做

似想歸邊喎

真 泛民所作所為有目共睹 泛民收錢 抗爭者出力 其他就買贖罪券 永續社運 刻不容緩

連衛兵又要好嬲

1，你公民黨無簽過關你事？民主黨都無積極反對，點解又唔DQ? 邏輯上都無直接關係...

2，你地係議會工作劣跡斑斑，楊岳橋既議會缺席次數係初選辯論更加係畀人駁到無得反口。如果你地諗住繼續用依種態度留係議會，所有野都無透明度可言，我見唔到有邊一點係輔助緊其他戰線。我哋跟本唔信你會盡力/可以守好議會抗爭個條線，點解我唔力推國際線算數？

3，係明夾你啊你依加摧毁緊民主派既初選，一個民意授權既制度。我哋唔用對付梁耀忠既火力黎隊你，對街工咪好唔公平？

重之你唔面向反對聲音，唔坐低傾，一概免談

解散左佢入民建聯啦
一定有議員你做

要出糧

被DQ嘅入翻去（即佢黨友）
咁佢又讚唔讚成呢？

公民黨好似有簽

唔怪得初選結果本土派大幅領先過賣港民主派
民主派冇撚用

泛民：公投易受控制，點證明投票啲係真心擁護民主（泛民）？

老蕭分析
睇片尾

佢哋自知議會外自己已經毫無價值
帶領群眾唔得，群眾比佢哋更識抗共
民意支持又唔夠
國際戰線又唔夠後生勁
上前線更加冇用

一日議會戰線尚存佢哋先有價值
但係中共已經撕爛臉皮
連郭榮鏗內會抗爭都唔再有用
所以泛民佢哋面對嘅係生存危機
佢哋應對方法係首先欺騙自己
說服自己有帶領群眾抗爭嘅能力
再欺騙群眾議員戰線有效

泛民唔係為錢
而係為咗自尊
比為錢更禍害抗爭者

我記得dq住任係話OMDB 無積極反對

所以佢認為 棄權=支持？咁公民黨d投票冚家剷架la喎

傑哥高章波！

燒山都有

咁天真

不如黎緊果港康碼緊急會議，我睇下你點share information，畀各戰線

建議連登仔出黎選！
咁撚多意見

你可以唔同意連登意見，但憑咩代表「大部分」巿民發聲?
有冇民調? 定係學政府將沉默嘅大多數當做支持自己

吓？

總之批評泛民嘅人, 就係分化撚, 就係熱普城.

1）老屈人夾人數
2）老屈人別有用心
3）質疑理由冇力太天真

送中唔係71勇武過撚咗二讀啦
仲留係到阻到啲咩？

好撚肉酸
廿幾年食老本 乜嘢貢獻都無
落咗任仲阿之阿佐
佢講嘅嘢根本無民意基礎

仲想拖累香港民主進程幾多年？

向連登宣戰？

公投啦

呢張圖真係要keep起佢

收皮啦梁家傑

你見到公民黨都講光復香港就知

回下帶, 4年半前邊個一刀割落去, 割蓆快過拔刀術

繼續睇少年青人，輕視網上民意，咁既態度只會愈來愈遠離群眾，沒有香港人支持，你哋班大狀只係垃圾而已，等滅黨啦。

人地唔係咁睇嘛，勇武抗爭可有可無。

中國人從來只識狐假虎威，唔知佢既主子係邊位？

同港共講果種大部份人支持國安法有咩分別

你不如老實講接受只係為個議席同驚被中共永久DQ啦，咁我都仲會欣賞你夠坦白

班泛民支持者short 柒左，依家梁大狀民調都唔睇，當你班港燦係臭四呀，仲走去奶泛民屎眼。

阻擋惡法仲好笑，泛民仲好意思提，國歌法有冇阻到呀，阻唔到又有冇拉到布呀？乜鳩都做唔到呀。佢哋已經自殺滅聲去到結束一黨專政都唔夠膽講啦

好失望

李卓仁上視點31 講到612阻送中二讀係泛民功勞黎架

林鄭月娥：反對派反對國安法太天真，社會共識大部分市民支持國國安法

老一輩得返毛ee係正常

佢意思好簡單, 除左議席, 其他咩聲明都係假
無骨氣政客

立會唯一既作用得返被國安法拉晒引爆核彈

真係抗爭就要出國

為左一己既自尊
粉飾自己喺民主道路上既失職同無能
自以為係社會精英
根本做左幾十年政界都仲係政治白痴
毫無政治觸覺

咁你想留，都具體D講下，有咩會做，可以做
咩都無，尻吹

咪一樣露撚左餡戀棧權力

班友實怕比人拉去坐監
國安法你係議會做得d乜？咪反對，反對，通過。遺憾咁樣

樓主呢度我頂住 飯民打手就嚟主面進場

爛泥扶唔上柄

得熱血公民貫徹始終

人地條線劃撚到去你投張反對票都dq
佢唔係去屌個政權假民主
而係去屌一班反對呢個政權嘅人
仲要講到明初選出線者唔會影響到佢地意見
即係當六十萬民意冇到

有冇人聽緊公文袋個live
我斷斷續續聽咗少少，唔似想讓步

楊生串過馬撚

獨裁政黨

唔含

含淚投票呀嗱，「唔投販民唔通投熱狗保皇黨」呀嗱，依家大大塊回力鏢車落黎

叫泛登情何以堪

35+, 勿分化

做民調囉得把口
鍾庭耀你死撚咗喺邊呀

唔係留任
係委任

咪做緊

呢班真係垃撚圾

以為初選贏就可以夾泛民行本土路線，宜家公民黨佢哋拎中共support當你傻仔咁玩

公民黨滅黨之路

讓本土成為主流

泛登仔去曬邊？

啲嘴臉衰撚過民建聯

講呢啲廢話冇用怨婦咩

唔鬧 DQ 你嗰個
怪要你簽嗰個

不嬲都話呢班仆街係建制B 隊啦

連建制A 隊都話B 隊會埋堆個非法議會
咁B 隊當然要配合啦

同政府一樣成日得到大部分市民支持

矛盾大對決!
究竟而家係叫人總辭嘅「抗爭派」搞分化
定係
堅持議會戰線嘅泛民主派唔辭職搞分化?

究竟搞初選叫人議會抗爭35+嘅「抗爭派」叫全香港一齊入建制狗窿勁
定係
本身就係建制入面嘅泛民主派 留係建制醒?
兩邊都咁大義凜然 點揀

自己睇#173喇豬兜

公投囉，睇吓點